### Instructions à suivre pour afficher le résultat du traitement SAX Java dans un terminal à partir du fichier d'entrée :
- Ouvrir le répertoire Question2/SAX dans un terminal
- Lancer la transformation en faisant la commande `./startSAX_Ex2.sh`